點睇曉姆斯都入選型男百大?

全部輸比太陽

冇reus

冇美斯已經唔洗睇

我屌 咩料

真男神

第二位 太陽

屌你老味

嘩 好撚型
唔怪得碧咸都輸

痴撚線 基奧特呢?

163

邊有163呀
頂盡158左右

冇藍斯基奧特已經唔洗睇

同埋reus pique

屌你 kaka都無？